娜娜罅喇啦啦啦罅喇嗱喇

hooo hoo hoo hoo hoo hooo hoo～

好撚洗腦

the beatles hey jude?

Kolor

lalalalalalalala……
*陶醉 就啦啦啦 煩惱 亦啦啦啦
狂放 就任意啦啦啦 啦啦啦啦啦

開心當然啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦
難過即刻啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦 oh…
一輕鬆啦啦啦啦啦 一緊張要啦啦啦啦
假使啦啦啦啦啦啦 何妨啦啦啦啦啦啦啦

Repeat *

如意就啦啦啦 惆悵 亦啦啦啦
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
情緒 現在正啦啦啦 啦啦啦啦啦

感想等於啦啦啦啦啦啦啦啦啦
不感想即刻啦啦啦啦啦啦啦啦 oh…
樂在啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦啦
一有啦啦 也能夠啦啦啦 就憑啦啦啦 化掉啦啦啦

Repeat *
啦啦 就啦啦啦 啦啦 便啦啦啦
成世 就啦啦啦啦啦 就這樣一生啦
lalalalalalalala…… oh…

打個卡先～

糖妹呀 可唔可以同我影張相呀

屯門公園既大媽！？

弱

陽光普照海港 剩下人間煙火

When I popped off, then your girl gave me just a little bit of lockjaw

咩歌

扮下文青打個卡先～